頹M 加乜Q嘢價！？

仆街 頹M加完價。 你地仲食唔食🤔

屌你老母垃圾m,聽日食個sharkshark 薯條先